法國HSBC既play me幾好用

不過冇得儲積分就真係差d😢

咩game嚟？有冇link？

you have why play me ?

用黎畀家用一流
玩到老母叫哂春

有得儲呀 雖然每個月限碌5000少左D